\beginsong{Die Prinzen - Alles Nur Geklaut}[bpm=150]

\beginverse*
\textnote{Intro Gesang+Bass, ohne Strumming}
\[Em]Aaaah (Eh-oh) \[C]Aaaah (Eh-oh)\\
\textnote{Kajon setzt ein und spielt bei NC durch}
\[Em]Aaaah (eh-oh, eh-oh) \[C]Aaaah (Eh-oh)\\
\endverse

\beginverse
\[NC]Ich schreibe einen \[Em]Hit, die ganze \[G]Nation \[D]kennt ihn schon\\
\[Em]Alle singen mit (eh-oh, eh-oh), ganz \[G]laut im Chor, das \[D]geht ins Ohr\\
Keiner \[C]kriegt davon gen\[G]ug, alle \[C]halten mich für \[G]klug\\
\[C]Hoffentlich merkt \[G]keiner den Betr\[B]ug\\
\endverse

\beginchorus
\[NC]Denn das ist alles nur ge\[Em]klaut (eh-oh, eh-oh)\\
Das ist alles gar nicht \[C]meine (eh-oh)\\
Das ist alles nur ge\[Em]klaut (eh-oh, eh-oh)\\
Doch das weiß ich nur ganz all\[C]eine (eh-oh)\\
Das ist alles nur ge\[G]klaut und gest\[D]ohlen, nur ge\[C]zogen und ger\[B]aubt\\
Ent\[D]schuldigung, das \[B]hab' ich mir erl\[Em]aubt \[D] \[B] \[Em]\\
\endchorus

\beginverse
\[NC]Ich bin tierisch \[Em]reich\\
Ich fahre ei\[G]nen Benz, der in der \[D]Sonne glänzt\\
\[Em]Ich hab' 'n großen Teich\\
Und da\[G]vor ein Schloss und ein\[D] weißes Ross\\
\[C]Ich bin ein großer \[G]Held (oh-oh-oh-oh)\\
Und ich \[C]reise um die \[G]Welt (oh-oh-oh-oh)\\
Ich \[C]werde immer sch\[G]öner durch mein \[B]Geld\\
\endverse

\beginchorus
\[NC]Denn das ist alles nur ge\[Em]klaut (eh-oh, eh-oh)\\
Das ist alles gar nicht \[C]meine (eh-oh)\\
Das ist alles nur ge\[Em]klaut (eh-oh, eh-oh)\\
Doch das weiß ich nur ganz all\[C]eine (eh-oh)\\
Das ist alles nur ge\[G]klaut und gest\[D]ohlen, nur ge\[C]zogen und ger\[B]aubt\\
Ent\[D]schuldigung, das \[B]hab' ich mir erl\[Em]aubt\\
\textit{(Ent\[D]schuldigung, das \[B]hab' ich mir er\[Em]laubt)}\\
\endchorus

\beginverse
\textnote{Ersten vier Zeilen klopfen, kein Strumming+Bass}
Ich will dich gern verführ'n, doch bald schon merke ich: Das wird nicht leicht für mich\\
Ich geh' mit dir spazier'n (la-la-la), und spreche ein Gedicht in dein Gesicht\\
Ich sag', ich \[C]schrieb es nur für \[G]dich\\
\[C]Und dann küsst du \[G]mich\\
\[C]Denn zu meinem \[G]Glück weißt du \[B]nicht:\\
\endverse

\beginchorus
\[NC]Denn das ist alles nur ge\[Em]klaut (eh-oh, eh-oh)\\
Das ist alles gar nicht \[C]meine (eh-oh)\\
Das ist alles nur ge\[Em]klaut (eh-oh, eh-oh)\\
Doch das weiß ich nur ganz all\[C]eine (eh-oh)\\
Das ist alles nur ge\[G]klaut und gest\[D]ohlen, nur ge\[C]zogen und ger\[B]aubt\\
Ent\[D]schuldigung, das \[B]hab' ich mir erl\[Em]aubt\\
\[NC]Entschuldigung, das hab' ich mir erlaubt\\
\endchorus

\beginverse*
\textnote{Bridge, Rhythmisch laut klopfen}
\textnote{Anfangs nur Kajon, dann Bass, kein Strumming}
%\[Em]Aaaaaah \[C](eh-oh) \[Em]Aaaaaah \[C](eh-oh)\\
\[Em] \[C] \[Em]Aaaaaah \[C]-- \[Em]Aaaaaah \[C]--\\
\[Em]Auf deinen Heiligen\[G]schein\\
Fall' ich \[D]auch nicht mehr \[C]rein\\
\[Em]Denn auch du hast, Gott sei \[G]Dank\\
Garant\[D]iert noch was im \[B]Schrank\\
\endverse

\beginchorus
\textnote{Ab hier wieder Strumming}
Und das ist alles nur ge\[Em]klaut (eh-oh, eh-oh)\\
Das ist alles gar nicht de\[C]ine (eh-oh)\\
Das ist alles nur ge\[Em]klaut (eh-oh, eh-oh)\\
Doch das weißt du nur ganz all\[C]eine (eh-oh)\\
Das ist alles nur ge\[G]klaut und ge\[D]stohlen, nur ge\[C]zogen und ger\[B]aubt\\
\[D] Wer \[B]hat dir das erl\[Em]aubt?\\
\[D*] Wer \[NC]hat dir das erlaubt?\\
\endchorus

\endsong
